一時心軟買左隻鉑金+18K金戒指，越來越後悔…

係周大福，$4100買返黎，初時覺得無咩所謂
之後有FD問我買左幾錢，我講完佢問點解唔買條金鏈好過
我問有分別咩？佢話黃金起碼保值，但隻戒指係出面賣只有黃金1/4價值…

真係越諗越後悔呀屌

果4千蚊都諗保唔保值？

$4100姐
而且唔通你戴條金鏈出街咩

咁你買黎為乜其實

四千都係血汗錢呀，你估地下執返黎咩…

港女啲pandora都唔保值㗎 鍾意咪買

屌你買嘢比人就咪撚喺度計住計住啦
買嚟帶架，買嚟保值投資咩

幾多g?
溶鉑（990/950）今日230蚊一g
同18k差唔多

佢都唔知買黎做乜撚野

四千蚊.....

保值就唔買飾物啦

黃金柒到送比我都唔戴啦